拆 解 機 場 民 意 戰

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！
(利申 響機場！)

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

得民心得天下
留條路唔塞死
俾人鬧都可以反駁
對準返目的訴求
琴日和理飛其實係非常好

係呀，排隊都排死佢地啦，完全做到我地想做既效果
仲唔會比人罵

係呀， 我地塞住大部分既路，開條路仔就ok